到港3個月 新移民一家九口成功申請 優先入住水泉澳大單位公屋

多謝波叔 屌你老母，祝你快撚啲死
我地交足稅，毛都無條 腥港人3個月有公屋

痴撚線，屌你老母

腥港真蟹姣 射射腥港同胞

Content farm都信

事實上你去一轉北區，你就知道係咪真

都話左蝗有特權啦。

張相好舊，一定唔係水泉澳

唔代表呢單fake news係真喎
呢篇野鑒生改鳩咗篇舊聞

係人都知水泉澳多蝗 但唔代表可以任由fake news流傳
連登仔連少少fact check都唔識做?

Sorry 係我無做fact check 自膠

content farm